求下你地 唔好信社署社工 講到天花龍鳯都唔好信

已fc
100個SWO(社工)&CP (臨床心理學家)from correction and youth branch已經係胡忠出旅遊巴出發

唔好問我點解會知，你懂的！

佢哋係黎勸你地自首，仲會講到好好聽，但唔好信！

16歲以下要有成人陪同先可錄口供，擺到明有心靠害，入曬你地罪，仲要呢班高層好多都係老屎忽藍絲

求下你地，再緊持多陣，我地成班手足努力緊，好多人已經打左1日1夜，更多人支援黎緊

今晚就算被狗打到跪係地下，都要救曬你地岀黎！ ！[/b]

光復香港，時代革命
驅除共黨，還我香港
寧化飛灰，不作浮塵

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

推

推1

推2

擁

推！

其實唔係受傷點解會自首，你真係覺得會坐少啲，定覺得會打少啲，幾百人一齊拉反而唔會打咁甘喎，而家得你一個比成班黑警發洩你實仆街

Push

推，社工永遠只會出賣你！！！！

千其唔好信d社工
胡忠d社工都係藍絲嚟
成日屌示威者

利申：識人係胡忠做

手足 諗下點善用呢班人
例如拖到佢地講到夜晚
頂住今晚

由舊登開始已經話社工只會幫你報警
唔好信佢地

佢地會chok到你認左好多罪

信手足

一定救到

屌哂上面 上面叫你唔好信社署社工
你就話唔好信社工 傻撚左呀

push

社工=維穩，同黑警一樣咪撚信

之前係街捉under 16 ,社工話陪都唔比，邊有咁好死

唔好信！

社工除左報驚之外有咩用？

#手足投稿 #手足報料
社署帶隊入理大的 彭潔玲，助理署長 (家庭及兒童福利) 是 *前輔警總警司*

社署社工可靠與否大家自己諗
無論有無社工陪，都要有律師先落口供！
無論有無社工陪，都要有律師先落口供！
無論有無社工陪，都要有律師先落口供！

請廣傳

屌佢哋老母

仲有唔好亂講野

啱 唔好信佢哋 講咩都唔好信

明顯佢地知就算拉左告唔入要用陰濕招搵位入

全部藍到發黑 千祈唔好信

佢哋會係咁說你 扮晒幫你 實話自首會減刑 唔好信

啱啊 唔好信藍絲社工

啱 手足快入

試下咁講，「社署社工一啲都信唔過」，同ngo社工有好大差距

係 中學已經領教過 咪撚信社工

不割蓆 不分化

係！ 要信手足 好多人係出面幫你哋

拎佢地做人質

係 其實班狗知好難入 先要勸人自首

已經有手足自首

啱 手足唔好信藍絲社工

社工實叫人自首

有一個就好易有第個 唔好啊

社工=報警機器
任何犯罪佢地都會報警

係！唔好亂咁同哩班社工講嘢

係 一定係咁勸自首

唔好亂講野

係 手足們要小心講嘢

知道！

大家快啲傳開去 叫班手足小心！

仲減刑，最大風險係比人打被自殺呀，幾百人一齊被自殺被打機會都低好多

信手足 唔好信藍絲社工

無罪推定 就算拉左都未必告得入 叫人自首呢招自認有罪真係好狗

唔好信藍絲社工

不自首

打死都唔好講嘢

係 一自首就死硬 坐10年無走雞

記住我無野講呀

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

點都唔好講嘢 淨話要衫要野食

社署社工
明啦

咪撚分化
而家係講緊社署嘅社工唔可信
但好多其他嘅社工都係手足嚟

多謝手足

岩呀！所有社工高層都唔可以信，全部都藍撚到仆街!

總言之 死守室內 點都唔好出黎

‼️記住 ‼️
法律知多d
冇話啲咩走個程序
自左首就係自左首
即係等於你認左罪
官司都唔撚洗打即時入冊

社工靠政府funding維生
同大學校長同一個邏輯
特別係高層奶到盡

fact check :
社署帶隊入理大的 彭潔玲，助理署長 (家庭及兒童福利) 是 *前輔警總警司*

社署社工可靠與否大家自己諗

利申：識社署員工

喺學校都知
社工最鍾意同同學生扮fd
然後同老師爆哂你所有嘢出嚟
親身經歷

唔好俾呢班魔鬼迷惑到

岩呀 假設今日自首係暴動 聽日自唔自守都係暴動
咁點解要咁快自首

一撚定係
唔好同佢傾

入面小朋友要撐住

社署社工同出面嘅NGO社工唔同。唔好信佢地，真正嘅社工唔會叫你走定唔走

狗黎架全部

推到手足見到呀

push.

屌佢老母

拎佢哋做人質

呢樣真, 社署社工全部都係對文件多過對人, 好多時都係睇你條件批唔批福利俾你, 唔會有什麼同理心同情心, 所以好多社署社工都係好無情, 唔好信佢地!! 一自首等於認罪參與暴動, 咁就十年架啦!

冇律師唔好講嘢！！！！
冇律師唔好講嘢！！！！
冇律師唔好講嘢！！！！

社工從來都係想解決個求助者
而唔係幫你解決問題

搞清楚 係社署
唔好當陣地社工係condom

記住絕不投降

推 社署社工 不要信

唔好信

可以留住班藍屍社工在理大，以保證黑警唔敢斷水斷糧！

頂住呀！

帶頭條撚屌係曱甴乸嚟

鄧炳強係中大社工系畢業
社署社工入去，只不過係披著羊皮既狼

可以無視佢地

社署做既社工

又點同出面既社工...

唔好比佢地走

胡忠社工多藍絲 +1

佢地睇到新聞就話學生好暴力，仲話咁樣都係大學生？！

手足們等多排睇下有病轉機啦

光復香港，時代革命
驅除共黨，還我香港
寧化飛灰，不作浮塵

Tui

社署帶隊入理大的 彭潔玲，助理署長 (家庭及兒童福利) 是 *前輔警總警司*

社署社工可靠與否大家自己諗
無論有無社工陪，都要有律師先落口供！
無論有無社工陪，都要有律師先落口供！
無論有無社工陪，都要有律師先落口供！

請廣傳

利用果30個根本無唸住救學生嘅校長
可能救到理大手足

港產片 - 大事件 ：

有手足報料
Poly ot個系主任 Hector Tsang
周圍聯絡同學跟佢走
聲稱自己同高層狗傾左
只要佢地舉起雙手 對佢微笑就可以有老師帶佢地出黎
但程序上都要跟黑警走一轉（姐係被捕）
叫佢地唔好有任何驚恐既反應之類
好似有同學想自首
千祈唔好信佢，條友紅底

總之唔好信任何人！

唔好聽，唔好講，叫班阿嬸躝返出去